Ahoj Kátko !
Ja se mám dobže .
Studuju češtínu taky .
Každý den se ´ učíme gramatíku a nová slova .
Škola je daleko od mého domova .
Každy den vstavám asi v šest hodin .
Pak jedu tramvají , potom metrem a pak zase tramvají .
Cesta trvá asi čtyřicet mínut .
Ale to mě nevadí .
V poledne chodím na oběd do menzy .
Odpoledne jedu domu .
Vedle mého doma je obchod s potravinamy , tak vždycky tam nakupuju .
Večer vždycky jsem si něco uvařím dobrého .
Někdy chodím do restaurace ale obvykle o víkendu .
O víkendu vstavám v 10 hodin , pak snídam housky s čajem .
Potom jdu na nakup .
V sobotu ćely den uklizím , vařím , dívam se na televizi .
Večeři serfuju po internetu .
V nedele dělam domaci ukoly .
Níkdy chodím kamarádi na prochazky .
O víkendu budu na Tebe čekat .
Už mám nový být a proto mužeš bydlet u mně .
Bydlem rmalny pro mě mám kuchyň , obyvak , koupelnu .
V kuchně mám ledničku , skříň , sporák .
Všechno co potředuju na nadobi .
V obyvaku mám velký stůl židle .
Velkou postel a taky . velkou skříň na oblečení .
Mám velkou televízi .
Vždycky jsem večeři se dívám na český prohram .
Být se mí líbí .
Všechno co potřebuju je blízko .
Vedle mně je hezký park .
Věčeri často tam chodím .
Často jezdím k své mamince do Tábora chodím do lesa ze psany na prochazky .
Víš že mám dva psy .
Potom tě ukažu .
Už se teším .
Moc tě čekam .
Tvůj Ivan
